保護尚德車主

如果我係中共，我一定要佢地消失晒，唔可以俾任何車cam流出
有無辦法可以搵到啲車主？

天

滅

中

共

全

黨

死

清

光

甴

近

平

落

地

獄

車主一早把copy 多幾份放在不同的地方啦